翠華算唔算良心企業？

早幾年會覺得貴，但近幾年都無加價，食物質素又保持到。一個午餐60，連湯(幾好飲)，飯(扒飯塊扒成塊面咁大)，飲品(奶茶連鎖店中最高質。依家是但岀面食個lunch 都7,80，翠華咁嘅價錢有咁嘅質素，飲食業入面值得表揚的集團。

早餐最明顯。垃圾茶仔都33-40 一個麵餐，翠華一樣價，仲幾大份。菠蘿油加野飲都係茶仔價廿幾蚊。
可能只係茶仔太離譜

佢啲包唔貴味道都 ok

係比一般好食，但絕對唔係良心企業

係，我日日都食佢嘅早餐，AB又抵又正，最緊要係佢杯奶茶掂。

香港地嚟講，算係咁啦。

我樓下個間同一般茶記冇分別
又唔喺間間分店都咁好食

佢啲食材一定好過普通茶記同快餐店喎。

下午茶ok

魚蛋粉，凍奶茶。

抵食喺抵食
但香港地同大公司講良心就算啦

其實知唔知純利點計

佢衰大陸啫